唔好亂傳死訊啦 要知道真相第一個方法

//手動轉 唔好俾831變成64！//

太子經過尋晚一役，原來我地今日在傳媒見到的只係冰山一角，在11點半所有記者被趕出太子站後，直到1點幾第一個傷者送出來，足足有2小時的“無記時份”。

然後今日封站
為左什麼?
毀滅證據。

有幾多人被警察捉左
有幾多人傷左
有幾多人被私刑
有無人死左
有無人被消失

我唔信警察的新聞稿數字
我只信港鐵的cctv
交出當晚的閉路電視錄影

而家先追究，係遲，但仲有得追，煲大呢件事，而家只有用群眾力量先可以迫到港鐵交cctv。

如果港鐵交唔出閉路電視錄影，或者相關片段已被銷毀
那就永遠無人知道真相。
這就是真正的“港版六四”

自推

沉痛＿ ＿８３１＿ ＿ ＿

不想回憶，未敢忘記

推到有cctv

Why not both

推

報警

幫推

推到有cctv!!!!!

收爹啦！依家要攬炒呀

Cctv都可以剪接....
警狗無野做唔出

你都識講
佢封站係為咗消滅證據
點會留/ 公開cctv

好似翻撚咗大陸咁

咁佢公開唔到嘅話代表咩？

puussshhhh

黨鐵:你地拆閘拆爛埋cctv片88

去獻花

衝入去黨鐵總部拎老閉？

Push

之前有冇公開過？
冇 所以犬方只需鳩up理由
私隱理由 調查進行中 等等 推搪

屌你老母 黨鐵
一陣又話壞左

認同，唔好再spin去無經證實嘅死訊
focus返黑警恐襲，要求公開cctv
否則大家對黑警恐襲嘅關注減少，以後陸續有嚟

要國際力量

push

CCTV 啊

推呢個

CCTV呀！

cctv有機會做假

Cctv會開咗咩，試問

推
唔好亂傳
極有可能係對家用心理學:

先傳死左，後來發現無死只係受傷，我地都會有鬆一口氣嘅感覺

會大大減低我地嘅憤怒值

推呀

克蘭人話俾我們知，因警暴而失蹤的人，極大機會係已過身。。。。。。計返時間應該係星期六頭七，請預備鮮花太子站見！

聽隔離post 巴打講
黨鐵有兩大核心

1. 青衣控制中心
2. 九龍灣總部

如果要俾壓力的話...

黨鐵會交cctv就唔叫黨鐵啦

推出大海

831黑警向太子地鐵站發動恐襲
禁止記者採訪
事後封站超過24小時
封鎖消息
無法得知死傷人數
港版六四已臨

班黑警可能洗晒個晚啲記錄

831傷者至今行蹤未明
琴晚太子單野 快啲同我入嚟煲大佢！

Cctv

721 85 811 831

721 811 831

推 + 入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

721 811

我地冇拆到太子cctv？？？

有人做文宣推上國際嗎？

佢會話法庭問緊黨鐵拎,十九幾個理由

CCTV? Delete 左啦屌

唔好意思, 個個CCTV 已經扑鳩爛左
仲有D 電視直播巿民換衫

推推！

佢大可以話cctv比示威者打爛左

停鐵停佢交為止

條片06:40有人叫醒呀
呢個畫面都有d奇怪

已經係 亂拉人亂打人
仲話有法律 真係笑死人

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外好重要好重要好重要

手足

推！支持！

Pushhh

612 721 811 831

dllm 推

CCTV!

月台撚有閘呀？屌你老母黨鐵

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

交閉路片

係逼黨鐵交cctv

你話黨鐵會唔會

好嬲 推

認同

推啊！

全民跳閘

pish

點先知真相，心急。。。

真係有事佢屋企人都搵議員啦, 係未呀, 唔好亂傳死訊增加仇恨啦, 雖然我都憎差佬, 不戈都唔好消費人地

1964

推推推！

推！

點解可以冇記者在埸？

tui

黑警殺人
今日2:30添馬見

(仲未遲架！) 罷工！兩點半！添馬！

都話CCTV比勇武手足噴黑

再推, 集一推一個, 要蓋過假消息, 因為5毛發功fake news 先推到咁上!! 大家唔可以輸呀

記者會講

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

pish 咩方法都要試

無cctv，乜都唔洗講
直接合理懷疑差狗打死人

一個無哂信用嘅機構佢宣布任何一樣嘢都會喺其他人心目中變成大話

好多位都影唔到架

有無識既人或個晚現場既人露過面？

cctv 會唔會比示威者打爛哂 or 佢打爛但對外講係示威者打爛

推
被捕人仕關注組

反對曾偉雄聯合國要職聯署(懷疑被鎖數)

可以逼得HA放醫療報告，CCTV點會交唔到？
需然佢地double standard唔係第一日
所以冇可能重on99咁諗住靠警察，不如推到搵到太子站黨鐵職員幫手

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推到有片！

交出cctv!!!

推！！！

推到黨鐵交CCTV

亂傳都係逼佢地交出嚟嘅方法之一。

係手足嘅入嚟！！！

如果黨鐵話cctv被示威者整壞或者塗污呢…？
仆街黑警死全家

Tui